香討，有人買英格蘭半場波膽5:0中左一百萬呀!!!!!

賭無長勝 遲早輸番

利申：好提子

輸錢皆因贏錢起，下次愈賭愈多

唉！

冇錯,我贏過5萬波膽3穿1仲提現出黎洗,結果咪又入番去戶口輸凸

抵你中

點？我淨係見到15000

點睇？*

買得依啲既人平時肯定都好富貴

仲要萬五蚊

點都好恭喜晒

買左3條，每注5000

Cls

1m

佢都買唔到, 點賠100萬
有做過馬會都知每日有派彩上限
上限係50萬

投注額唔撚係派彩額

呢個係撚派彩

呢個唔係受注最多五十萬？

笑咗

好撚柒呀

真係叻 做過馬會

投注額同派彩識唔識分

仲要highlight

咁都有得笑

呢個係受注

派彩係五球

文盲

唔係投注上限咩

出嚟阿

馬會應該炒鳩你

你呢個係投注額

唔係最高投注額50萬咩？

仲要加句做過馬會都知

足智彩
每注最高派彩金額如下：
單場 港幣5,000,000元
過關二至五關 港幣5,000,000元
六關或以上 港幣10,000,000元

當預計派彩超出上限，系統將不會接受有關投注。

半場4:0波膽，含左撚。

Push

樓主中文囉U?

柒撚到

快d刪留言啦，好柒呀

衝出黎7

呀!!!!!!!!!!!!!

6:0

Come on

40:0

咩撚野呀 半場完左啦

睇唔清楚Sor

讓球買廿萬，唔怪得波膽都5000

btw,大家唔好跟風賭，你地唔撚記得之前有條友未來人21倍咩

可以單一條飛買20萬咩

人地黑卡呀

最多賠5萬

你老母叫左你讀書架啦
依家比人笑啦

如如果買左五萬
變千萬富翁 fatfat

香討真係多有錢人
波膽都買5000蚊
平時買場波應該5皮野

一球CLS

買皮半抵你發

夠佢玩多五場

買5皮贏盡都係5百萬

做馬會條友真係笑撚死人

你好撚戇鳩

係咪冇錢收啦

每次有post講到錢都一定有葡萄撚醜態百出
班小學雞初中雞就會想扮大人

做過馬會

睇user名講得e D係女人黎啦！

平時買一場都廿萬
唔怪得半場買5000

萬5蚊都買，百幾萬對佢黎講應該都係散紙

仲要highlight出黎 投注同派彩都唔識分

做一世狗會啦
仲要幫人圈埋懶醒

原來買半場, 抵佢發

中文差到咁唔怪得要做狗會啦

怪唔知得係“做過”馬會啦

戒賭啦

同關家姐一樣 柒到唔敢睇

呢場中係開心嘅，不過佢如果真係經常廿皮咁一場，之前果幾場相信唔止輸一球。

柒到盡頭就是。。。更柒

今場贏一百萬 上場德國輸左百五萬

佢唔撚識字..唔好怪佢

好柒呀

馬會原來會請文盲？

兒登既人講野真係一成都信唔過

又問投注點買咁多 又話做過馬會又盛

派彩受注都未識分

仲成日見有人話2,30K一個月 成班係電腦背後細蚊仔吹水

屌你最撚好笑係highlight埋 最高投注

正啊 咁就一球

可能佢個fd有次贏錢之後咁同佢講
「馬會賭波最多賠50萬架咋 拿呢25萬你既 無走你」

Btw

係呀 下一個就係連登仔呀

記得撚下場 買夠 3 皮 5 皮 10 皮

派彩上限800萬呀ON9

衝啊

頭皮就有

比條友笑死

買樓不是夢

唔識字？

有冇人出咗馬會個廣告
叫你地唔好賭貣到無時停
連仔真係有你地心

20萬?
上面做過馬會個人highlight左每注最高5萬既

幾時都話香討高手多

黑卡囉OK?

屌你老母係咪00後

難啲 你見佢玩到5000注咁大 佢都仲有200次可以玩

好喇當佢原來係垃圾 得三成勝率 每注平均贏2倍 佢都仲有120注可以玩 唔玩都拎得走60萬 仲未計佢鐘意玩high risk high return.... 你都係繼續提子啦

好提子 但係無論咩情況我都係唔會買5:0 仲要5000蚊

漆黑裡緊張的碰撞

可能人地5000只不過係你嘅50蚊

其實對佢黎講都冇咩特別
佢買場讓球都20萬
相信佢贏一百萬都唔係第一次

老實講50買半場5:0我都唔會，可能係我既5蚊

輸5場讓球已經輸返晒

呢句啱

咩未來人21倍

我有個同事 真係買波買到有兩層樓
一場10萬咁買
宜家已經辭左職無做野
佢係我身邊見過唯一一個賭錢可以致富既人

估唔到入呢個post都有得笑

傻閪

低佢贏ge

眾人皆醉你獨醒

條友係咪心諗篤一篤手機就等於人地返十年唔飲唔食既錢

挑，人地買場盤都廿萬，中一百萬算啲咩
葡萄啲講句佢兩三場就可以輸返晒

cls 好撚好笑

投注額都唔識分 7到閪裂

真係有人信
似假飛多

佢咁買法，不如問下佢之前亞軍廷個兩場，德國輸1:0個場，尋晚德國半場輸一粒，佢又跌幾多？

四年一度，小賭怡情開心下咪算

之前應該輸到pk

20萬買咁熱既英格蘭

Anyway 幾百萬應該當散紙者

原來係咁
btw巴打係巴迷?

唔識賭先會1.5 all in, 呢啲賠率其實代表呢場波如果踢三次要三次贏晒你先有錢贏

記錯，唔係21倍
總之上年有條友9up 波膽中咗

然後唔收口，再9up曼聯4-2李城40倍
之後引到好多傻仔買，買到波膽都狂落飛到17倍

最後梗係唔撚中

勁
咁落本抵佢贏

所以馬會炒撚左你

已經炒遲咗啦

呢d賭仔
中一百萬都唔會收手
兩三日好快就輸凸

人地亞軍廷個兩場好似係買冰島同克羅地亞

好羨慕啊

贏一百萬夠佢買5場單場
就好似買開200蚊既人贏一千蚊
對佢黎講真係贏好少

叻撚到你

抵佢贏啦

沖出黎7?

但我唔明上面個注點解可以買 20萬

買唔係最多 5萬咩？？

我讀drama 架

您買200倍都5000點同您鬥

VIP

iciciiCc

變左數字游戲就無感覺

自己跌就以為人地跌

呀前同事 你上training 係咪入去訓教坐後排？

酸撚到你條死窮鬼

希望呢位ching收手，唔係好快跳樓

仲好意思講做過馬會

成功騎劫咗個post

小弟無知
想問下佢20萬個條中唔中👀？

可能有內幕呢

中

識人買場馬都掉三十幾萬一場啦
5000一注唔誇張
都係果句賭得大輸得都大

好提子

點買廿萬一條飛

係囉 佢肯定本身都有啲錢
咁冷邊有人會買咁多

仲有1個可能性
戶口剩番30萬, 最後一擊, 乜都9買一餐, 聽天由命
輸左IFC

應該係賣料狗d假圖假飛啦

仲要半場波膽買5000

唔識睇，有冇大師指點下迷津？

英撚都買5:0, 我都幾肯定比利時果埸都有咁買, 呢1百萬夠佢cover之前第一輪開下盤果D數

wow! 21萬5 變140幾萬😱🤪😍

利申: 唔熟賠率 唔知岩唔岩數🙈

關我撚事
有人中六合彩又要開POST?

唔關你事咪撚入黎啦傻鳩

呢個真

上星期用左300$ win左7k 今日得番538$

同巴拿馬總統有d交情

過幾日破產又會話你知咩

人哋話做過馬會啊姐喺無做啦，無做嘅原因依家知⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

做得莊唔怕你贏
怕你唔賭炸

好好笑?

嘩 咁都買咁大
平時有十幾萬做零用果d人

買半場大炒都好合理
不過呢d刀仔鋸大樹 正路$50，$100
一注去搏
佢一野重注 真係似平時一個月十幾萬零用果d人

做過馬會果然唔同，叻仔

改日文名嘅真係9成智障

傻仔 唔識字就讀下書

六合彩都久唔久有人中
只需要知道馬會每年捐幾多錢，就知道呢個遊戲長玩必輸

仲未有人質疑係假飛/改圖？

死傻鳩

比我實割禾青

單論一場半場盤 狗會有機會蝕
但拉長去睇 狗會就係必贏必賺

即刻改咗名

點會派左波膽都未派讓球

改圖 你地睇下D (0) 字，大細不一

萬幾銀都要改圖? 唔撚係掛..

唔駛質疑，跟本就係假飛．．．．

20萬一注真係ON9

跟風話咩黑卡ＶＩＰ果堆仲ON9

仲話做過馬會

問題係會唔會有人咁樣15000蚊去買半場波膽

係波膽，仲要半場喎

買20萬一場波
本身都係有錢仔
本多終勝
我地普通人做唔到架喇

你老母屙舊屎都好過屙你出黎 睇唔睇到??

好有錢既人咪會囉 佢買15000半膽可能同時買左50000銀上盤 咁就算輸左半膽 上盤都回返本夠突

以前(7,8年前)做電話投注 我返細centre(青衣) 正常唔會收到超大額電話
有次無啦啦有個鄉音阿伯打來買隻馬獨贏 成300萬
仲要就開跑 拿拿臨搵組長幫手 到依家都唔知點解佢會打左落去俾我接
買得切 點知仲要輸埋

通常有錢既都係買馬
無聽過有錢既人會買波
買既都買外圍

highlight之鬼

騎劫

半場呀

笑到停唔到

有錢買廿萬波膽嘅人 中左一百萬應該同我地中一千嘅感覺一樣

真心唔識, 邊度可以睇到黑卡可以每注買廿萬?
我一直以為馬會限每注係方便佢變賠率 (波同唔馬,唔係彩池制)
以前做馬會幫D大額落波, 但係5萬落10次咁落

上面有條飛廿萬

但佢咁買法 前排應該輸唔少

限每日投注上限應該防洗黑錢姐....
不過有D人有幾個AC

唔係講每日 講緊每注
如果講洗錢問題 咁直接每注set做每日上限都得？

其實冇咩好葡萄
人地賭5000好似我地賭10蚊咁
反而想知黑卡係未真係可以一野賭20萬唔使分4次投注

上網搵左陣都係得呢個post有人話可以set 20萬一注
可能真係要平時都買得好大個D打去先有得改
但都係有限每日最多50萬

睇波不賭波

普通黑卡唔得，要分4次

人地嘅小注啫

人地5000當我50

怪唔得你要係狗會做

出黎啦柒頭皮

個個見高拜見低踩 覺得贏咁多好勁嘛 話人酸

唔會用下腦諗下係真定假

你login下網頁版都知係假圖啦

會唔會聽錯左其實係300蚊